# 我们是谁

`sixoclock`是由一群深耕大数据挖掘行业多年的`中国科学院`硕博研究生所创立并维护，我们致力于为广大的生物医疗大数据行业从业者和企业提供最便捷的数据协作云平台，希望在以下领域取得进步：

1）最大程度降低数据分析流程安装，部署难度

2）简化数据分析过程在不同人，不同企业间共享的便利性

3）提高数据分析流程在不同工作环境下重用与重现的便利性

4）降低普通人学习，理解，使用数据分析流程的难度


您可以通过访问[sixoclock](https://www.sixoclock.net/)网站在线使用sixoclock提供的各类资源，也可以安装[sixbox](http://www.sixoclock.net/download-center)在本地计算机中访问sixoclock。

针对企业用户，`sixoclock`提供本地化私有云的部署服务，帮助您在企业内部搭建一套内网访问的`sixoclock平台`，助力生物医疗大数据协作，如您有意,请联系我们：

1) 扫描二维码，联系官方客服：

![客服二维码](../img/wechat_kefu_qrcode.png)

2) 发邮件到：`info@sixoclock.net`
